\section{Apéndice}
\subsection{Instrucciones de uso}
Para compilar el trabajo y reproducir los experimentos se debe usar el comando \textit{make all} en la carpeta raíz. Para más detalles, leer el archivo \textit{README.md}, ubicado también en la carpeta raíz.
